田北俊發表聲明 呼籲自由黨支持擱置修例刻不容緩

繼實政圓桌議員田北辰公開呼籲政府暫緩修訂《逃犯條例》，其兄長、自由黨榮譽主席田北俊發表聲明，「關於修訂逃犯條例為香港帶來的連場衝突，我再次呼籲黨內各位議員支持擱置修例，刻不容緩。」

田北俊在聲明中指出，「我們一起經歷很多風雨，你們也是有良知的好友。我相信你們可以在這艱難的時刻，為香港市民打下一支強心針，令大家在這遍我們熱愛的土地上繼續樂業安居。」

田少：我美國d資產呀

會唔會太遲
凍完資產
票都唔撚投比你

今次唔關大少事掛